{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100711",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페위에"
    },
    "text": "当カフェは、お客様がリラックスして感性的な雰囲気の中で、おいしいコーヒーやデザートを楽しむことができる場所です。 私たちの目標は、リーズナブルな価格で高品質の製品とサービスを提供することです。 広い座席を持っているので、貸館や飲み会のようなプライベートなイベントも可能です。 営業時間は毎日11時から21時までで、毎週火曜日はお休みです。 当カフェは中馬バスターミナルの向かい側に位置しているので、探しやすいです。 食堂建物の2階に位置するカフェで、イ·スンシングルメタウン内の鶴雲亭食堂の上にあります。 メニューにはアメリカーノ、スコーン、ジャンボアメリカンクッキー、カフェラテ、エッグタルトなどがあります。 それぞれの価格はアメリカーノは3500ウォン、スコーンは2500ウォン、ジャンボアメリカンクッキーは3000ウォン、カフェラテは4000ウォン、エッグタルトは1800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェは何曜日にお休みですか？",
            "answer": "カフェは毎週火曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは中馬バスターミナルの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの2階に位置している建物は何ですか？",
            "answer": "カフェはイ·スンシングルメタウン内の鶴雲亭食堂の上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェのメニューにはアメリカーノ、スコーン、ジャンボアメリカンクッキー、カフェラテ、エッグタルトなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "スコーンの値段は2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャンボアメリカンクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャンボアメリカンクッキーの値段は3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトの値段は1800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 321
    }
}